荃灣海濱連儂牆被保安破壞

啱啱放工返嚟，轉身過馬路之際，就見到海濱廣場門口有白衫保安起勢咁搣野，我即刻明，當我跑過去嘅時候個保安轉個頭就即刻返入去，雖然嗰度係私人地方，但係佢隨意咁破壞都係犯刑事法。
利申:都係啱啱先知海濱有連儂牆

估唔到區區一個保安氣焰，同警犬一樣大，囂張跋扈！
唔係以為真係自己地方呀嘛門口狗？
你係咪有特權啦？你係咪大撚晒呀？

見住佢破壞，自己又阻止唔到，真係有啲憤怒

瞄住佢有冇蛇王吞bok
投訴

事後搵唔到佢

一定要投訴囉，區議員係時候發揮佢嘅作用

屌頭先搭巴士前仲去寫咗張

我啱啱post嗰張相上嚟
唔見咗人㗎
巡乜嘢啊海濱廣場入邊人影都冇呀

推

撕一貼百！

啱啱見到個絲打去搭巴士之前都執返齊d MEMO紙 好感動

一定要推

再推

Push

影鳩佢 刑事毀壞

想借呢個post呼籲下大家一定要叫啲街方一齊踢走鄒秉恬個撚樣
佢都痴撚線既貼街招貼到入我地啲lift度
比佢做落去咪貼到入我地屋企？

Be water

封一貼十

將佢24小時直播

可以考慮下整街站之類？

其實海濱個垃圾場仲有冇人去
溜冰場執咗就冇去過

會考慮
可能會逐戶派傳單

成個場執柒左十幾年啦

支持
雖然我搬走左好耐
不過我都係住海濱大